十點無人嗌 藍絲可以安心訓覺了

原來一個反對通知書

搜捕藍絲眼中既大台人物

就可以穩定社區天下太平

無人大叫

「光復香港時代革命」

「831聽日見」

831唔好送頭 唔好出街

留係屋企和平唱國歌

中國會贏

休息訓LU

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

蜜糖水留番上深圳唱K飲

香港終於無人搞事

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

已經準備好了

唔好埋位 唔好叫啦
藍絲都係人 都要抖

唔好開窗啦 D冷氣走晒啦

早D訓, 聽日早D起身睇TVB

4mins

唔好再搞咩行動
唔好再搞亂社區

Ready

藍絲要和平 OK?

大家唔好再叫啦 吓親班藍絲啦
請尊重

推

休息下啦

講下中國官媒講咩咪仲好

叫足30分鐘

唔好埋位

冷靜 滅聲

831

唔好再影響人

唔好叫

今日咁多事 比社會休息

嗌~~~~~~~~

香港人休息安息

唔好叫啦

唔比叫831聽日見

樓下好響

支持中國

喜茶加油

唔好再叫啦

唔好再擾民

講下中國新聞啦

休息

停戰

唔好再嘈啦 聽日無精神撕紙

旺角橋巴打絲打，嗌得好精神

藍絲日日比你地嘈仲無有精神撕紙

今日八到九默站 十點未返到

叫左你地唔好嗌死都要嗌
咁我你地831唔好出黎係唔係個個出晒黎

45分一個十點POST都無
仲以為今日香港要滅聲

15分唔好再叫

停啦

NOoooo

唔好叫啊

嗚嗚嗚好大聲

咁大聲好咩

香港人唔驚白色恐怖?

1030 一齊完啦好唔好?

1

2

3

政治打壓都唔驚
到底係咩野令香港人咁勇敢?

1030唔好再黎多場啦

831 聽日見

4

5

6

7